一人一個大個左發現既殘酷現實

1. 講多過諗既人>諗多過講既人

2. 真相原來唔重要

3. Stupid people are indeed famous...

4. 夢想同玩具一樣, 係細路既專利

窮就是原罪

杯茶原來會凍, 心入面團火原來會熄

世界欠缺了誰也仍會轉動

原來老闆唔會點欣賞做得野嘅人，只會升擦鞋狗職

Your face, your fate

呢個真
同埋原來上面既人多數無料, 得把口廢up

細個覺得自己係主角
大左連配角都唔係

大個之後老母唔會比返啲利是